踩中狗屎如何不失霸氣

席席bird席

我鍾意踩啊, 吹咩?

食左佢

好撚柒喎